{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042903",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68608&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제망양펜션"
    },
    "text": "清潔な環境と広い室内を備えた海が眺められるペンションで、バーベキューも楽しめます。 九条羅海水浴場と槌モンドル海水浴場で涼しい水遊びが楽しめ、周辺には九条羅海水浴場、巨済自然休養林、風の丘などが位置しています。 入室時間は午後4時で退室時間は午前12時です。 ペンションでは無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 駐車も可能です。 バーベキューを楽しむためには炭とグリルをレンタルする必要があり、1階の客室は20,000ウォン、2階の客室は30,000ウォンです。 バーベキューは夏の22時まで利用でき、個人的に炭とグリルを持ってくることはできません。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットの出入りは不可能であり、保護者がいない未成年者も宿泊できず、強制退室及びキャンセル払い戻しもできません。 画像と施設情報は実際と異なる場合がありますので注意が必要です。 利用施設の紛失や毀損は利用者が責任を負わなければならず、客室内では火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、ペンションの事情により情報は変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの室内はどのようになっていますか？",
            "answer": "清潔な環境と広い室内を備えています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "九条羅海水浴場、巨済自然休養林、風の丘などがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどのように楽しめますか？",
            "answer": "バーベキューグリルと炭のレンタルが必要です。1階の客室は20,000ウォン、2階の客室は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはいつまで利用できますか？",
            "answer": "夏の22時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "ペットの出入りは不可能であり、保護者がいない未成年者も宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後4時で退室時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "客室内では何ができますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 308
    }
}